仲有無人玩PUZZLE & DRAGONS (117) 1月7 Fate合作活動

158蚊買一粒鑽蛋

-1

開個po都咁閪耐

咁都中

LM

咁你開未

好悶，幾時有新野抽

換唔換好 入到RX隊但係要用哂三隻鋼星神

saber勁過水rx

98你老母做雞生撚咗你出黎

98知唔知自己老豆係邊個

鋼星神有機會極醒翻生

金蛋user留名

如果係我，我會選擇換
我覺得水saber幾乎係水隊必入架喇

唔好啦

立ching

唔好了 下一抽就中

不過你願意課金當然就唔好換

-3

all 臭雞

抽多幾多隻SABER 好呢

一版

仲要FGO 最多半版

抽多2隻士郎等buff先

屌有閒錢就返去課fgo啦

水saber食三神殺係咪正啲

輕課咋

岩岩有巴打講食3素材最勁

有fgo仲洗咩玩pad

狗也不玩啦

留返有愛啲既合作先課啦 換尼玩下先

但係同系列個隻水瓶

有三貫嘅角色食素材殺？
咪玩啦

PAD好玩

老屎忽撚新仔

FGO又好玩 支持好遊戲

想玩水saber 俾隊我抄吓

土郎抽多兩隻穩陣

好

買埋港台158
成功中凛
可以收手

嬲到震

唔展示下D氣場唔得

嬲怒了

5小心摸到佢粒G點

誠實面對自己內心 PAD 是好遊戲

我都唔小心摸到你老母粒G點

強化合成殺都唔錯
一陣入到喇媽層比佢打死就唔好

土狠 電王 白狗女 玩龍 地貓

屌無了聖誕狗用

屌你！痴撚線再抽1pack
4士郎
4金閃閃
4凜
DKLMGH

55

用士郎做隊長真係得啖笑

差個輕減盾先挑戰到最強隊長地位

跟

ダックス黎wor

齊隊

批金蛋各留15隻夠唔夠，今次真係認真問

佢冇帶直心

弱智先用 轉7c先有盾既隊

1單12鑽

立ching原諒我ok？

即係邊隻

今晚去我屋企樓下幫我含我考慮

有愛起碼每樣一版

pm我地址

ok，我追多少少先

我156石得3鑽

社長歐到仆街

巧多隻wo

屌你老母我114得1隻

唔講唔記得執行要7c😂

100幾抽先黎出嚟講啦
@ming

我20分鐘得1鑽

g chi ar chi報牛

jer夠未

每20分鐘抽1下?
勁

新手表示金閃閃隊長技好難用

金閃閃偽鑽唻架

兩saber兩士郎收手

仆街 12抽先兩鑽
垃圾驚

唉得一士郎一saber一金閃閃
今次真係唔想課落去

凜其實幾勁
不過同白幻招技唔夾係大問題

12抽全金

敢問勁在哪，請指教

12抽有2鑽仲想點
我40抽先得2鑽

對腳

中左喊三聲

夾聖誕灰幻

25抽全金

Pad出多d10石機ok? 5-6石機好辣殺

抽多下就讚

正話抽多野 3鑽了

減傷率
如果冇睇錯，轉到光火-25%，轉6粒其他珠再-25%

可以點組隊

真 金閃閃

shit, 5抽得saber

有冇同好

留名

清你部時光機set錯時間 再前多兩個禮拜先啱

無咗豆號

我一出已經睇好
總算第2個包中左
試玩覺得好順手
倍夠，減傷高，唔易斷珠（未出果陣啲人死要話佢難轉易卡珠），血唔算差（都可以推到7-8萬血）
夾唔到原版但夾到聖誕
不過心追高c冇計一定要加c

火屬冇得用火狗 廢左好多

咩隊員 想睇下

158蚊一個禮包，可買兩次，必中大獎
但我18x石，差唔多兩pack石價錢，323元加323元
當初買禮包係抵啲，都係158元x2，咁就有兩隻大奬
但而家無左石嘅數量，係等於323+323元
你話係咪冤

2隻saber有乜用?
進隻黑saber好似冇乜用

我而家得一隻水，都唔打算課金追

廢

暗saber 水位放邊隻好？

水saber

預想隊

因為冇人會放凜，所以2邊隊長都係自己
然後睇關幫2隻凜繼承

寧願抽10石搏印花好過
今次Fate加上期妖怪手錶加埋10抽左右 全金

自繼 唔怕跳2技

無暗屬呀清

擺咁多7C隊員只會玩撚死自己

聖狗 師龍 彩龍
第4個仲搵梗
想放隻u幫手低c都高傷但好似冇咩啱

凜用換隊長可以解決聖誕狗洗版心追同時發動倍率 同埋減低斷珠率 反正本身2cd好快換得
雖然好似冇乜用

好多負皮 應該真係不勁

當你想玩自然會組隊 你唔想玩
比你齊box又點

齊box想玩 俾條隊嚟

自己用下腦啦 幫你轉埋好冇呀

凜留番比愛凜力啦

緊係好㗎 要用腦仲玩咩pad

有腳唔玩唔通玩臭雞saber咩

最好1抽就齊鑽喇

PAD係高智力遊戲 唔夠iq唔該躝

系 個pool得一隻真鑽

ok 唔該躝

家計凜先臭雞

太過份 SABER好女仔

Lm

有邊隻臭雞唔會話自己好女仔

saber係雞但好香

反皮流濃

有隊跟未

黑saber 110 4個<50% 1 7c 無開爆發
一隻打成4億 3串暗

點砌??

咁又點

吾王隊未

[url][

問眉清

醫女 喜女神 雲龍喚士 雨宮 神威
是但放幾隻入隊

Saber saber saber saber 士狼

必中PACK出左兩隻金閃閃
閃死人

想同土狼做愛

得雲龍同醫女

雲龍好勁 有埋追打 水位就是但放啦 打撚死人

放呆毛SABER?

冇十石機抽好悶

再1pack咋
夾埋6單，1隻saber都中唔到

有冇搞錯啊抽左五下得一隻鑽石

機率低左啲

今次到ios魔女

係呢度 要多謝3倍隻saber

平均7下1鑽都唔心足

兩抽魔女 一水一火 兩隻都已經有三隻
好失落 一隻木都無

繼續轉AN買彩西

禾吊 今次原來無彩西

今次有沒台版？

跟我講一次 雅典娜係雞

黑saber夾C奶好似唔錯

山本彩係雞

都真係幾伏 30抽1鑽

iOS 魔女
Android 三限神

又多隻g

連哥抽出嚟嘅全部都係英雄王

彩夠未

邊間有10%-_- 今日清左倉

條友點解升得咁快
2年前我好似高佢一倍

大魔女係雞

港版同日版都係魔女？

即刻課

今次無彩西喎屌

15-31號

唔g港版有冇

小妹咪講左= =

第4隻暗魔女機會又黎了

我唔追POST

好似未有 OK 2號完JOR

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

山本：我升到888，你班撚屌快d比錢我

支持

呢2個月發覺自己洗大咗

睇死佢下個月7周年又再推魔女包出嚟賣

港台盾宙娜
今次1200搞掂

70抽4鑽 ON撚9機率

又點牙

me2

點解有兩下必中六星？

人SER一次
狗SER一次

重複金閃閃有乜撚用

換saber

拎去交換所

你中撚夠未

換得一隻既話都唔知換asber定木刀好

是但抽中一隻再換另一隻

都好過我19抽1了
好在必中剛好中左想要既可以收工
土狼閃閃狗都唔屌

竟然
我係九百幾rank先發現盲腸既新手..

冇中

你老母係98 你老豆係牙眉
你就係雞 狗 食屎狗

一度きり！超お得セットガチャ 呢個包係抽咩?

差唔多啦
最癲係一開始三十連金
放工先再補少少抽多2隻SABER

20連金， 勸世

近幾次經常30抽全金啦

早兩日又話廢又話盛又話雜色唔夠倍又話4血唔夠回又話限血狗都唔屌

我差隻rider 真pk 追金蛋都追唔到
反正大獎我都換曬佢 中唔中由佢

系

廢同唔抽係兩回事....

諗諗下SABER 好似要4隻

抽完唔代表要用

屌同抽不嬲2樣野

兩隻 我覺得應該都夠曬用

喜般係雞

仲用緊執行，我法國呢6年係白抽

你都係要3saber?
我2隻唔同色就夠了

送左隻英雄王好似好廢？轉到狗咁得256倍

算唔錯了，比古洛轉到豬頭咁都唔夠40倍

一隻變武一隻進暗, 一隻呆毛+一隻自繼

YES 想1水1暗1武

抽完隻隻都要用咪好唔得閒

又唔俾天降又要限轉剩幾多 好on9

有得換直接換算
部機閪閪地

所以我妖錶抽齊左到而家一隻都未升

用黎清喇叭only 升技關都唔打

開圖鑑都要進個化啦 唔好懶

清喇叭賣就得 唔好懶醒

見到98又中 好撚嬲

打ranking咪有機會用囉
一早講過唔齊冠既垃圾user無必要抽蛋

無雨宮蓮 又未升好醫女神

對吾字

煩緊入雨宮定入醫女

Saber的隊長技很明顯是有考慮過貫通情況的，三色已經有144倍，同倍率的芭朱我可以靠一隻生化騎士3c就貫死異形的火克，況且Saber超覺後可變三貫通，那為何貫就一定要拉4色？

隊員就不用說了，無論是雙7c雙貫通，還是單7c三個貫通，都是頂級的選擇。

冇肥冇+冇素材

山．本．彩．係．性．病．花．柳．臭．雞！！！！！

大爆死

唔要求完美用炒蛋都只係輸左少少三圍同手指

拎晒啲金閃閃同凜去換咗2隻saber返嚟
但仲差把武器

喜般係乜撚野

係雞

招水RX同水Saber
227 085 937

講人話OK?

OK

絕劍有無？ 3隻是但落一隻

戇鳩成廿抽得隻濕鳩英雄王

入左兩隻唔係限定 打左個冷震

因為4色最大倍率 貫通追求穩定 要穩定就要高傷 7c同時隊長做到最大效益
其實用龍機比又唔岩 無論佢也好rx也好都唔洗轉到7c 用殺手壓過 combo有當然用好

主暗五色 你好大膽

依隊野可以打乜關

遲仔幾時幫我過關

Ios日版買完可以再轉港台買

水位我都係用月讀⋯都諗唔到有乜好嘅水位寵

神王應該OK

個80%以下血會唔會好難KEEP...?

蚊蚊地水

Rider , 有波有腳重要狗仔
式

點解入唔到GAME既

早知唔洗抽

異型都夠打啦 我諗

隊長都係用3貫 4C已經夠貫裏三針果堆野
加隻寶石姬 機挪果啲都係4C夠做

幫唔到二二

係喎 少用buff都醒唔起

玩完一次自HIGH就算 隊員命

彩黎彩去個D好低質

我要黎周回嫁

埋單6PACK 2SABER 6凜

青雞

入到 冇事喎

唔知你嗡乜

水saber組

都無

lm

屌你老母

哥瑪 正月狩獵 愛德 r朋友
199 521 380

FGO 係唔係回鍋刷首抽既時機
應該刷邊幾隻為目標

入錯POST

7×6盤面 306倍ダブル軽減回復4倍！遠坂凛がお化け。

我愛白仔

me love u too

Fate 合作

你側到咁
我都想要多隻凜

正常人都應該側凜

諗緊KEEP 2定3 硬係覺得佢係有升值潛力

好似真係冇乜見人側SABER

暗Saber 勁 定 水 saber勁

少血 , 真係好少血....

禾刀愛你

我2pack 連儲石幾抽 3saber 必中金閃閃

等陣課埋港版必中可能又saber
比隻土狼黎

覺得留3 ok
2隻備用版機
1隻隊長乜都夠
如果想穩陣就再留多隻
覺得呢批遲下會有機會再武器化

凜2cd 唔g想點

換野係咪5石機4隻6星限,6石5隻,10石先係用7星?

真係俾佢吹脹
山本888調番轉，ios賣魔女包

入自己隊用黎繼技

港版點?

愛g垃

立ru

暗喇 水9筒大把選擇

港版抽 娜g果三隻

俾隊長用
拆出黎做隊員係怪少少
但佢繼黑百合之類幾好
又多左追打

呢層真係唔知
上次日ios有三限定，港ios有無三限定？
如果上次有，今次應該有
上次無，今次就無

暗可嘗唔係大把選擇......

妖錶暗鑽係咪必裝備化？抽左兩隻洗唔洗留一隻正常版

暗果邊仲多對手喎

係呢度, 我想...

留隻好啲
隊長技排名有根性就勁到仆佳

你咪武裝住一隻先囉，相信唔急住一次過用兩隻掛

仲有一點 水有貫通同時有7c 唔計超覺得saber一隻(雖然我都知唔緊要)
但暗有4~5隻 仲要水木 自己諗啦

係wo 忘了

覺醒呂布 好似係隻唔錯既水位

抽多幾隻咪得

整理盒子手痕
(自從換左神威後係咁抽到破吸收寵 )

得一隻士狼唔再追，係咪一定變武架喇

我好後悔武裝左神威

今日課左1pack itunes卡

3倍

而家最多4500一張
呢到幾錢

又真係一“pack”

Doomed

各位ching 呆毛隊點鋤 水屬為主定雜色
感覺好似點都係愛德勁啲

神威銀魂愛角 點都唔轉

咁你砌愛德算啦

我都係咁抽到條死剩種靚妹

神威 龍裝 本體真係好撚勁喎
由抽到到依家 出場率幾高下

Saber進完求撚其都打億幾

神威手殘2隻變曬遮, 而家同FD 協見我火暗位用其他野頂即刻俾人恥笑

係咁2 試下力水

13億幾

4個 50% 1 7c
32倍

就算打成十鳩幾億都好 其實都好難上大台

愛惜神威 請勿武器化

今日開抽合作 大獎士郎 三人協力就有天火神跌火玩龍進化玩龍 營運好細心

必中又saber 我隻土狼呢

最強武器 神威 有乜好後悔

暗saber隊員真係唔知入咩隊好
做隊長又差咁啲

相信溡極醒個陣水saber就會更上一層樓

又全金 屌你老母

等2月7周年

50抽2鑽 我屌你老母臭系

山本: 禮包只係頭炮

LM
啱啱試咗兩抽 金蛋...
BTW, 呢度可唔可以招fd子

會唔會有mp買票選6/7星限？

今晚返屋企幫你問

P神吹奏
呢隊野可以得到唔洗玩認證

金閃閃係咪廢其實

P神屌你老母全家生愛滋

做咩針對佢 成日跟佢學野

同佢有乜過節

畀佢fake撚咗幾多次
仲跟佢學野

條友日本牙眉黎

其實佢同廁真無乜分別
係小妹扑個傻閪成日吹奏佢

3pack幾 3隻凜 食屎狗

咁你又過份左

手痕又課多pack 全金

噫卡屎⋯⋯卡呢巴！

送果100甩又玩完😭

想抽一隊玩saber戰隊

你班仆佳中晒我啲凜bb

成日教人砌送死隊 但佢自己又用到好順
佢個fdダチョーD隊就合理好多

唔好想 直接抽啦

差一隻

しゅう D隊最正 可惜跟唔到

屌你

佢任天堂打手信唔過

拍一條片ng左好多次又話你知咩

新手一問
今次合作抽唔抽得過? 定留下次

拍片教大家組隊有無人g持？
個box無乜勁咩，應該唔難跟

我g持

留返黎抽龍珠

g持‼️

希望有配音

ex........卡le把！！！

睇下有無人真心支持資助小妹一套headset同cam先

呢到得我可以吹奏偶像

鴨寮街40蚊買set比你

同埋miru

quote夠我未

有冇人知點解決 課唔到金

通知之鬼

發覺saber bbg 好易回番上 80

金閃閃如果係講果退下吧 雜種 ！
就正

唔準笑

邊能個會開聲玩==

依家又興返限血隊

唔開聲點玩？

係愛呀屌你

上嚟我studio拍 免費

有saber 日日搭巴士開聲玩

仲有邊個youtuber係度？我最鍾意ashley

臭雞

最鍾意ponyG

暗Sab 1.5回真係玩死自己

廿抽0鑽 咩驚黎架

好耐都無新片

個池係咪得金閃閃同SABER

最好唔好再出垃圾豬閪

你唔愛佢啦

搞乜，有野抽都成10分鐘無人講野

想睇你抽

有無lin

抽左10分鐘都係連金 谷撚住出唔到聲

果2隻野 轉去港版有冇得換多次?

好彩有吓連鑽 條氣順番

我課左2下6星包扮連鑽

連鑽左幾下都係rin同金閃閃，差d爆血管

我都係

收皮啦你

睇睇下覺得正月隻牙提密屍好正
心郁郁想抽佢番唻

躝返去國服區

唔歡迎佢喎

兩隻都金閃閃屌佢老母

唔計兩個6星包,8蚊包同送既一抽 5抽有3鑽

威

@

一隻都無

諗到點打未

未

打乜

LV10

玩saber隊要撐血
但落雙彩龍就冇手指

使唔使換妖怪手錶個血章？

頂，隻企鵝唔轉9筒細力到

要九筒輸出

8抽得3鑽 好似好伏

哇,我...........呀

210個位

已經想進做黑saber了, 巧似好玩D

你地就好 我單吊金閃閃要嘔5隻限

黎十卜我未

大種乞E

抽多隻咪得

中間彩龍單騎

WHERE

我得200個位
得唔得

未開😂 一陣叫你

冇呀

==

轉暗中間都係要擺彩龍 好似係

4PACK+2必中 4隻SABER 3隻閃
仲未抽到土狼

3隻SABER+2隻閃 咪=土狼囉

笑閪？

SABER要兩隻

想要多隻土郞

ON9 SABER 要5隻呀

有冇CHING知AN狗買完轉去IOS有冇得再買

用電王頂住先

冇5隻SABER 都唔好話自己鐘意SABER

1000rank得200位想跟大神學野

咁少手指點轉

1秒3c
2秒九筒

邊隻呀 垃圾水瓶?

我平時淨係用1隻手指轉
你10隻都唔夠用？

好好笑

我都覺得自己好幽默

想跟

水瓶都話可以用手指章

表情撚手痕

白癡咁撚多抽一隻六星都冇垃圾gungho執7咗佢啦屌你老母

下一抽就係

屌你老母3pack冇鑽

整多pack就有架喇

25播中左3粒鑽 冇金閃閃

你俾樓上平均左

Game 已 del 屌你老母我中學玩到大學畢業啦而家 我都未試過咁撚嬲

你抽左幾多丫

我部機淨係出Saber

推

總共有170石....

你樓上就有個255石冇鑽

所以game已del 快撚啲執七佢仲好

98抽撚晒

碎料唻咋喎ching

170

玩唔起真係快d走啦，pad唔需要你

有課開抽又唔夠歐既
呢啲case真係成日見
上次拉打我都170石

200石6鑽
3土郎3凛
想換 saber

我睇住4個friend一齊抽 個個都幾十連金

幾十連金經常架啦

想做愛

Fate廚d錢特別易呃

個個都幾十連有冇誇張左
本身10%架喎
一個就話佢特別黑啫，幾個都係？

頭先嬲嬲地抽多12抽4鑽
反cup山本

佢地個個100抽 個個都有經歷幾十連金呢個stage
最尾拉返均都係10%左右啦

Cls

Bx大波又比你抽晒 鑽強又比你抽晒

真係屌佢老母 上次鋼煉100石最後一抽中左Edward我心諗已經伏伏地 第一次出eva嘅時候嗰陣時抽左30下先中13號機

新手留明

原來都玩左咁多年 都仲睇清楚佢個抽強玩法

今次多謝遲狗支持，抽得不壞

dk野咪帶過黎啦

一直都對佢有啲期望 今次真係玩撚完 真係唔撚會再玩呢隻game 我真係好鍾意好鍾意saber但係你又係咁出伊莉雅俾我都唔知講咩好

玩左咁多年都未棄game係因為都搵唔到一隻好玩過佢ge game 睇來真係要move on了

我今朝都係90石最後1下先出saber
之後課完必中又忍唔住手抽多4下金出黎
第2個必中果20就慳返儲俾下次合作

未100抽

派咁鬼多石今次無就等下次囉

眉清乜都無一樣玩得好開心

以為講緊170抽，170石連30下都無就叫春

又串我眉?

眉清乜都有

少少石就叫春 pad唔需要你

G chi

98先係

落地獄啦98

真
追擊佢了

眉狗收埋左隻愛滋華 而家先掛

咪轉風向

5SAY甘多

講真⋯冇返50-100抽
都係分段抽好
你冇辦法好似樓上巴打果班重課咁
捱完幾十金去返重鑽區
要逐少少分注去試過重鑽區出黎
我今朝都係5粒一組咁抽
當然黑起上黎都係可以5金*n次

一世人都無撚遇過咩重鑽區

師兄，無謂因爲抽唔到中意嘅角而退坑喎
而家無乜邊隻日本手機game唔洗課金抽野架喇，其他game好多都仲更加嘔血呀

真 一隻一隻辛辛苦苦抽出黎

pad咁撚垃圾要搵隻好玩少少嘅有幾難

咁鍾意點解唔換

想問下重鑽區係邊 點去

玩傳說對決

真

先170石同我講鐘意？

岩岩課左28蚊 ，10石+送一抽

果一抽中左隻火屬垃圾 「稻X」，跟住兩抽中左最想要既土郎

，

，

之前拎下d石去抽10石機點都有十幾隻token儲備呀
2019年竟然仲有人屌唔中目標 單吊一隻就換啦

最神奇石係到 唔抽就係到 但係又要著手抽 抽完就叫

日版港版必中6星都5中真係幫你5到

早兩日部機30以上%6星印花
唔明點解唔抽定

下下都換 邊度好玩？

你唔係抽唔到 只係你未抽到

玩PAD就係為左抽蛋

係 你睇立dee 抽完就收台

明明有轉珠

做個保險姐 而家單止又喊又盛

忍唔住了

屌你老母

點解你又中

呢個語錄老是常出現

空轉升技

我又講錯咩

抽左十幾抽先中閃閃，課必中pack俾第2隻，是咪玩我。

唔怪得貢能串 原來中左Saber

次次都抽走哂我啲鑽

又中免費

大介bb已經冇限你地抽幾多=.=

咪尾

我魔女pack中左垃圾水魔女仲想點

眉狗見自己隻愛滋華揚左5甘上水

佢換返來囉
咁就想尾人

親手扭出黎先係老婆 換番黎果啲全部都係臭雞

佢心地好撚差

照完鏡未

屌山本老母唔夠鑽石龍果牙

水同火算唔算係一隻就夠多咗都冇乜大作用

我好想要木啊 木呀
求今次抽兩隻都比木我啦[

只要唔係火同水我都ok

[img].png[/img]
最後結果抽左六次，得呢兩隻鑽 ，仲洗唔洗買香港同埋日本果兩個158蚊包
兩邊都未買 係唔係遠板琳一定要有一隻

彩西+ 虹幣一個+ 7定6隻其他雜不甩

雲 毒 眼鏡 水G P5果隻狗 土狼棍 好似係
閱讀理解題(10分)
文中嘅水G係咪指水寶石G呢

我比校想知道送嗰隻女仔係咪可以繼承

係

水果隻叫rx咩

差兩招破吸
異形最麻煩就係兩個吸收撞曬而你隊野又唔夠回

你睇saber個回復力就會為咗佢擔心

其實上一次好似已經有人估到一月中會有下一輪
加埋上次比人炎上左pad sexy

總之大家識得跳黎跳去嘅
就繼續可以全部買多次

用過就知 會回到你嬲

你派完膠未
2.25倍 回
D回高到煩到死

再砌緊新隊

喜女神咪暗水

同一部電話跳來跳去我之前有貼過一次
但係轉an就我簡單咁樣講一講

bluestacks

除咗iPhone XS Max仲有邊部機最低可以顯示對長技？

打錯咗係最頂先啱

抽黎掛同睇架炸喎 用架咩？

係咁2 撚一兩場都要既 開技聽聲

156石問

你係唔係本身香港轉去日本呀

Iphone x
Iphone xs
Iphone xsmax
Iphone xr

sorry

可能我問得唔夠好 即係除咗iPhone最top嗰幾部
其他嘅機 an/ googke phone 有無

Google出咗新果部好長 無邊果部有無隊長技睇

黑saber可唔可以三色
斷龍都落唔到

你有無雲龍換仕 呢隻可可以

有

暗水位搵隻似樣既都無

呢部好靚

落隻詩乃幫手壓血好似抵玩d

呂有咪一隻出色既暗水位

點撚樣可以有32個負皮

暗水嗰隻有條龍喺後邊嘅男人可唔可以勉強用 六星限果隻
一時三刻唔記得咗佢個名

冇呀
不過覺得嘥左隻斷龍
唔使神type但技唔夾又落唔到黑saber

呂布幾夾
一係喜女算

兵長

😏

而家好撚值錢

唉屌唔好提

有團長但未有黑saber, 有咩代替?

啲防毒/廢/暗覺醒

喜女應該算係必落⋯
如果夾硬要講嘅話 呢隻都係唔錯嘅選擇

邊到

嗰陣時冇進化到清潔裝束 有啲後悔

#166

真係我都唔想提
有陣時就算我唔亂咁講野 認真參與一下討論 真心交流
就算唔派膠都會有好多人負皮

命苦

係33唔係32

有冇識日文嘅兄弟可以解釋一下佢講乜

35wo

巴打集齊色盲文盲弱智於一身?

請等等 維護緊

換彩西呀

你個個都唔係差好多
一齊谷爆佢！

得一隻saber玩水定進做暗個隻好

黑sab9筒求其拉都有1億 算唔錯喇
增埋傷都唔知有咩係打唔穿

係咪應該換定一隻水saber 以防遲啲有勁水隊隊長

請大家將目標轉至#468

遲仔我抽完蛋開始無感了 我係唔係唔再愛pad了

屌你老母 繼續狙擊你條仆街

下咪同你差唔撚多

請大家珍惜機會

你反CUP左 我要連多幾次鑽先CUP到

好想要黑SABER

但好彩最可以重覆個隻係咁重覆

問題係點保證四色九筒？

送個抽出左個紅頭佬
但我想要SABER

吊 得罪你牙

6抽全金。

貫通本身就係用黎穿野
貫得會有野會唔穿咩-,-

用邊隻換好

2011 香港既版本無實際加到果個功能
我之前2011果架A5都係得個樣, 後尾換左14版先實際有果個功能

水契水契水契瘋瘋

重課狗

有咁多人玩pad

5緊要啲老屎忽係咁

版印花可以拉

喂 ACC2年前抽落姐 邊重課呀

岩先回錯POST
正想講你仲需要比人負皮 你將會取代果位刁成為新一代皮負王

刁仔你2年前都係出名派膠嫁啦 有咩所謂

跟唔到

訓醒果兩隻奧丁lor...乜撚都打唔穿...

愈黎愈犯眾憎姐

我呢家洗身夾面左
認真討論及真心回POST

屎忽痕想課日版福袋買左日本itune卡 點知
...

原來佢係刁…

實測開完黑sab再開暗西 10次有8次都夠9甩+4色
一隻6cd 一隻7cd
水sab一場都唔知開唔開到兩次牙

個個80%血buff 幾多倍
1.5?

香港同日本一亂就會咁架啦
你本身係用邊一個國家ACC下載PAD?

80上 1.5
50下 2

得你答新手問題xm

下唔係就咁加xm咩

thx u = strong

黑saber隊員要放咩貫通好

藍奧 水rx 自己

新手就係要互相幫忙

執行要留5隻?

問PAD人你唔會一齊杯尻ME掛

2年無見 刁仔已經帶緊AP
我? GSHOCK都無隻

西把係咪玩暗好d

執行番返下次換

3隻極醒
一隻暗水打盃 一隻刷經

一隻暗水打盃 一隻刷經

執行1隻夠曬 頂多2隻

112抽+2抽必中6*
4士郞
2Saber
1凜
3英雄王

想要多隻saber 不過用token換算 啲的鑽太難出
仲要抽到英雄王真係血都嘔埋

5系

水契 無用嫁?
又係邊隻??

頭尾兩隻都夠啦⋯

你問我執行仲有用過水契

6隻執行入場

岩先進左saberalter黎玩
屌你完全係c9下修版
即刻退返水屬

今次最勁一定係水瓶 有三隻都可以用佢換

做乜姐你

課晒4個包
再加本身有60石
抽撚晒嗰兩鑽就係必中嗰兩隻dllm

上左熱門

點組？

天日又要刷野

勁到pk喎...咩rx哥馬我都賣左
係咪課唔齊寵

侵埋

我就唔信你真係賣咗

日本apple id down

- -?

隻暗收藏用
利申齊HELLOKITTY

係呢到要多謝一玨老忽忽落力討論

有英雄王異形隊未

黑sab(自己武)
暗西(4x50%)
暗西2號(心直 求其繼)
Eason(求其繼)
喜女(求其繼)

繼耐性繼爆發都得 平民到仆街
唔夠貫換隻真G落去又得 全能到仆街

今次真係齊隊

Eason係邊隻

無醫女神同喜女神有咩substitution

醫女? 無理由 隻野隊長1.5回 仲入完全難運作到痴線

首先你要用香港APPLE ID 下載番PAD 再用048大法拉入去先

冇暗西同暗西2號 可以用咩代替

等緊有人問無黑sab 可以用咩代替

太平民, 想豪華d應該點組

邊隻係暗西

醫女神
免費果隻

暗天使路西法

頭尾+兩暗天 上金身個彈性都叫做大既
只不過變左磨隊囉 本身都夠低倍
總之而家淨係靠金身強化既覺醒黎輸出既隊 (隊野冇7c) 無乜前途

木位 E達正宗
吸收 武田 kof條女

182倍唔算低啦
同埋你睇番黑SABER隊D金身技CD短到咩咁. . . 好易落番金身

我吸傷放暗個隻水魔女得唔得

金身強化覺醒好差咩 落左血/夠血就1C都有攻wo

立dee 你凛點組隊玩法

除左C音, 呢隻都可以

隊嘢齊晒腳 剩係冇saber是否可悲

開完黑sab基本唔天降心都keep到金身
加上d金身寵cd短到 缺點係唔會用到二技
想磨就keep住轉心 基本上轉到4色都打唔死你
D手指又多

唔記仲有依隻辣殺...

唔齊色

金身係有前途 可以打得贏

桐人

實測左, 係夠強度 只不過要些小運

加隻月讀有無得諗

2色陣

咁都熱門

saber未

✔ 此寵物可以作為輔助寵物，被其他寵物繼承技能

最憎

黑SABER強度OK 最緊要呢隻要做背脊

人唔笑狗都吠啦

靠佢贏裹極

搞lee搞路用返老執算數 連隊都唔洗拆

見到啲人黑Saber落高杉 好似唔錯

凛好唔好玩

垃撚圾到嘔

笑死

有專武唔用
走去繼e隻

大師兄

想問尾2個隻係咩黎

完全唔知做乜
卡珠卡到傻

都唔撚知憑咩6石機

呢張先岩

下下都大師兄邊好玩

真正放賢龍入隊

串到

有無清有黑saber比我加fd而家無fd用

無超覺無潛ok？

無297無超覺要5要

屌奶星到底邊個諗毒drop出嚟

我

要呀

咁叫佢add你

223 440 939
會盡快升好

+左

整得黑saber

好嘈

cls

同感

得1隻

幾年冇玩 而家玩返fate個池邊隻比較好 金閃閃係咪最廢

水saber ，已超覺醒
求fd 加
187739804

有無人刷佐佐木
Giga/楓

Added

thanks

岩岩隊多2pack又0鑽
Total 5pack冇鑽 係咪有得退款

又係金蛋 cls

禾都想退
利申60連金

禾都想退
利申抽得好差

禾差吾多80金 想跳樓

都ok 勉強玩得過

屌你老母臭閪

師兄隊嘢繼咩

課咗第二pack 第一下就中

黑saber隊野個回buff好撚反智 同埋80%下好細力，要50下先大力 好多時斷珠開技下層先制就死左

凜換隊長7X6好似係今次最好玩既一隊 好似係

香港id down日版pad??

招大量暗魔女 黑saber 好友或親友
133343919

黑saber拉心即刻回滿血架喎
點樣長keep倍率

呢位清挨夜轉珠

屌你 未落寶g 打19億

第2邊隊長繼左大王幣 但諗唔到點繼先可以100%防毒

壕

暗魔女好撚變態 好想抽多隻

磨隊⋯互毆滿血過下關
好玩但唔會常用

棄防廢 谷咗100%防毒先啦

用左陣水saber, 好似真係麻麻地

隊員一流 但做隊長就不了

想問呢個咩app

PADHelper

同吹雪公主比呢？

平TYPE任食KILLER

我自己吹雪做隊長 saber隊員

2個幫我吹蕭就差唔多

單人冇得比
得食正type既憤怒王子先贏到saber貫傷
但講泛用都係saber好
協力冇超覺就3隻差不多各有好處

點解我隊野唔夠力咁既

172 244 606

低攻

可以點執

反而係煩用水定暗好

用其他隊

你想打乜

唔知你隻SABER超覺咗未但未裝金身加攻武已經差成倍攻啦

抽左4次 其中一次係6星包 係咪要停手

拎d石開位好過

我覺得隊長黎講兩隻都係麻麻

咁樣繼
再加我親友就有全抗性

超覺左九筒 想問下金身係指咩

轉得咁辛苦做咩唔用天央銀時做隊長，配吹雪公主隊員單9筒都6千萬傷

冇光劍可以用白龍卡

50%以下加攻

50%血

有先得架

我轉珠勁囉

一睇saber玩雜色隊就註定係隊員命，拉9筒仲雜色，傻的嗎？

3色 144倍 拉九筒都夠啦 saber成3個貫通

早知之前用mp買隻武士貓返黎啦

緊係要用專武

打鋪裡3針黎睇下先啦

好想知水 saber同愛德華邊隊大力啲
一隊純光196
一隊雜色256 但又可以3色 加貫通

愛滋華夠貫通

點解仲未見水saber過裡3針

雜色貫通真係你轉埋我個份

下

得一個貫通 saber 3個貫通 唔係差好遠咩

3色加貫通呢？

愛德用係上黎順手好多

要確保夠珠拉4色貫通係咪一定要兩招技？
轉6色+藍奧技咁？

但愛德係仔, SABER 係女.
有女唔上上條仔咩?

跟邊位師傅學轉珠好？

@屌遲

點樣可以睇到fd裝左咩武？

山本大介

撳入佢隻寵度睇

大介寶寶快d抽蛋然後強化
不過強化完都係

對唔住 我係gay

其實我真係覺得除左雙色爆發火力差距之外，saber同愛德差距真係唔大，貫通saber自己強貫仲方便啲添，我用愛德都成日會用殺蛋（天陽神）技接愛德技黎貫，當然選擇係少左，愛德可以一招雙色就得，但如果剩一招雙色其實都幾易賴野，有得揀都會想用寧寧加愛德（最理想）或蛋+愛德，咁其實saber用暗蛇技/農姬/蛋技加自己都係差唔多效果

但掀唔到把武出黎睇

扮GAY COW女

133343919
招大量黑saber/暗魔女

有冇哥瑪fd子carry下
136061469

撳入去

發生咩樹

唔知點解見到個名就負評左

有問題盡答

啫係比如我想睇下把武咩number就無得睇

又抽金蛋了 點解98可以成日中

本身9筒就一隻色
轉多3隻色就牙痛咁聲

我報喜不報憂

下你個臭闊西

好嬲

why

我中4 50隻金蛋又同你講牙

難在製造9筒+3色既版面呀on9

Mo 覺得段野好撚好笑

琴日先有人貼完

講到3色陣guarantee 9筒+7 com咁
仲要3色都未有最大倍

士郎隊協力mode你地點解決無效盾

咁入九筒咪解決

吓 rx隨機轉都轉再4隻色
你入啲指定色轉 有幾難

協力讓返隻血回落剩火既鬼龍未得

尋晚玩左陣，6色+藍奧技，又唔算話難到轉唔到

唔好協

唔講點知

咁入紅奧

Yes

下次講返

悲傷王子用光貫都得 好似係

咁就已經戇鳩鳩生勾勾啦，隊員得4隻你長期要hold起兩招技

得一粒，同埋好難發揮佢3個控血覺
好似好哂咁

都唔撚明個5隻幾龍幾龍喚士憑咩咁撚柒煩

我多數玩協力咋

而家除左刷fate仲有咩好打
養生等新抽蛋機了

飛機

係咪講緊牙遲無個幾隻

執行一隻加普通料夠過裏三針

一抽魔術師 請問點砌隊好

仲執

暗個隻八婆最閪煩

過咗50%比佢115重力😭

用火和做隊長燒死佢咪得

我認為啊，執行者是世界上最強的隊長了。所以我覺得pad裏面，應該就只有執行隊的存在，其他應該廢除

要轉7com既寵真係執左佢唔該

尋晚110左隻型仔暗天同醫女神
執行隊又更上一層樓了

啲old seafood貢能串

對比起呢幾次合作pool 我覺得銀魂個合作pool 抵抽好多

好想大腎龍變做武裝 繼多幾個覺醒都好

好運唔遇火主 唔係應該毒drop死

貫通4色我覺得易過貫通7c

大神又串小薯

貫通7c冇加c 開雙色陣果下真係睇運
saber轉心可以睇住黎食

一句講曬 碎愛轉豬

7c仲可以開3色陣，多數有7c，仲可以食埋直心追打

係 ,4C 好易轉

有無老屎忽表演1c過三針？

3色陣唔會仲難貫?

黑百合

又用bug

三色先易，印象中無乜幾可貫色無九粒
平時用暗時女一招技解決晒所有問題

我隻時女傻西黎 開親都火心多過暗

堂堂正正1c又話bug

下？我開3色成日唔夠珠喎

屌3抽2金閃閃

根本三色已經成日都唔夠9粒！

兩抽中凜

我開2色陣都唔夠9粒😂

依家大把貫都要直心埋

Pad post king pad

我抽完每日友抽必鑽再抽就中
分身咁樣又係一抽士郎

你開大花火都唔夠9粒啦-,-

課多4pack得3鑽, 有冇人可以比D溫暖我

5緊要

你鑽率都好過我⋯我114石得1鑽

113.3333333333 VS 114

抽緊個陣同自己講, 下粒就鑽咪開心番囉..每抽一陣個心就急, 急就好似被讀心咁一路送D金蛋出黎

更新:
對住細帳(0課金)講: 屌你老母無心一抽出粒鑽呀笨.....
真係碌左粒鑽....nice curse

出連金真係避下好
不過上左頭火遮眼係真係不斷咁拉小手

祈求天父比多隻暗魔女我

我明
170甩連金

你up乜

咁唔撚玩

5千幾近6千+ 俾我一日玩到得返百幾+
而家仲要冇得刷+, 慘

正月關

雷達

最後都係忍唔住手

唔講唔知原來打一次有30+

輝路 贏一次+99

唔該曬

屌你老母啲金閃閃

呢排搭電車玩padr刷加

又中鑽

.